Nieuwste versie van software, de testdemocode_V3 was de code die gebruikt werd in de demo met ID tracking, waar het ID kan gevolgd worden en 
waarvan het ID doorgestuurd wordt van de upstream naar de downstream machine. De maincode_V2 is de aangepaste code die ook gebruikt maakt van ID tacking.
Deze dient gebruikt te worden in de conversiedoos.